何生要睡~蓮妹有罪~雲姐有罪~通通有罪

何生無力~狂出愛液~姨太發力~生多個女

高質 應景

鼻毛仔

狂擺又尾擺 超連濕晒

超蓮濕晒

點rap

含完又要奶~超蓮濕晒~賓周醒覺只想碌嘢勁放大

my daddy is dead , I suck daddy like that咁？

每日兩劑~又鋤又嗌~讚頌我碌嘢大

不想放大只想放大被放大

猷君來屌蟹

含完又要奶~超雲濕哂~咁樣搞法一天七次沒貨賣

記得之前個瓊姐version
段rap最後講咩咩陰唇
笑到癲

擘大個窿 越鋤越快 看駙馬屌你強大
猷君齊屌蟹(猷君奇撚怪)

何家革命~陪錢喪命~ 葡京養大~ 陰質買賣

何生有病, 遺囑再訂, 何太決定, 仔女聽命

何生有罪 遺產冇罪

恒管無罪 沙田再聚

都係何家猜個VERSION最應景

恒管無罪 溫書有罪

郭富城的弱？

終於出現 有啲掛住

何超蓮 十分賤 粒的咁黑誰願掂